求黃店健身室

求介紹

我都搵緊 DLLM

冇人衝擊我

巴打我做緊嗰間係連鎖店，冇表明立場。
但我自己係黃🤣
你睇吓有冇興趣來做運動🤣

我係要搵黃嘅舖頭唔係黃嘅員工

有了

goji係唔係？

黃到金